支那人就係咁奇特，你殺得佢哋少佢哋睇你唔起，你殺得佢哋多就吹奏你崇拜你

共產黨，滿清，殺咗一億支那人，支那人天天歌頌，吹奏，日本皇軍殺得三十萬咁撚少，所以被支那人稱呼做小日本

倭寇如果殺到支那冚家富貴就變成中華民族自己友

蒙古殺咗7成人

東條英機入侵亞洲，消滅中華民國，

如果將華人列為最下等人同屠殺最小幾億人同統一亞洲，

最後中國會迎接新朝代史稱大和朝

東條英機指出日本乃華夏文化繼承者有責任統一亞洲，消滅亂中勢力建立大和朝

所以咪有元朝

衲dee呢排好正氣

係人類既特質

因為大陸係結果論
咩手段唔重要

諗起就正 學曬日文 用日文統治宇宙

你要學戰前日文

痛苦死你

俄羅斯拎咗成大塊地就乜事都冇仲當人兄弟咁
南海嗰啲細到一點點嘅島仔就喊打喊殺

唔怪之得國民黨要敗退台灣